[有圖慎入!!!]超治癒post

話說啱先竟然有隻甲由走左上我張床
下一秒我就將佢打到甩左甲但未死
利申番先：本人有潔癖，隻野係係我唔知情下走左入我房
之後
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

最後

係張床到咁樣整死隻強

好彩冇燒著

搬屋之前未試過有甲由係屋企出現過，經過左呢一年嘅磨練，我依家已經成左魔，覺得就咁殺左佢地都太便宜

好難用香燒得著張床單，同埋我都就住就住

幫手推下啦
要宣揚開去，唔可以比班甲由死得咁易

陳浩南俾人執行家法

細個屋企殺小強永遠一野扯佢個頭出黎
有條內臟會扯埋出黎 咁佢就唔會郁
每次星期五都入去屠殺 有時會捉住佢個頭一野撻落地 啪一聲

咁細個點捉

Btw上星期好似有隻甲由因為行近個電飯煲比我發左狂咁打佢，打到飛pat啡色野出黎，我估就係個d內臟

咁快放暑假

嘩，你好成熟

一野揸落去 係 係內臟黎

上次拍撚到你身首異處，仲飛多左pat白色野，唔知係咪精定卵黎

屌上兩個星期拍死左隻識飛既大甲由
佢係正個窗台角位
隻拖鞋一拍落去散撚左做一條大屍加5 6件細件

卵或者食完既野

Hexakill

通常用熱水淥死佢

食完d咩係一pat白色？

屌你頭幾張根本一樣樣,扮多圖

佢解體啊
腳啊頭啊飛到周圍都係,以為清理完現場又發現仲有隻腳喺度

你老母個閪就治癒

標題打曬慎入，比左內文先比圖你都仲要睇落去，怪得邊個

用電蚊拍燒到啪啪聲先正